(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[2],{31:function(i){i.exports={id:3,name:"\u0422\u0435\u0441\u0442 \u043f\u043e \u0442\u0435\u043c\u0435 2.1",completed:!1,questions:[{id:1,question:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e-\u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0446\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u043c \u044d\u0442\u043e\u0439 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438"},{id:2,value:"\u0418\u043d\u0442\u0435\u0433\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u0441 \u0431\u043b\u043e\u043a\u043e\u043c \u041f\u0417\u0423 \u0438 \u041e\u0417\u0423"},{id:3,value:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0430\u044f \u0441\u0438\u0433\u043d\u0430\u043b\u044b"}],answers:[1]},{id:2,question:"\u041e\u0442\u043c\u0435\u0442\u044c\u0442\u0435, \u0447\u0442\u043e \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b",type:"checkbox",variants:[{id:1,value:"\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440"},{id:2,value:"\u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"},{id:3,value:"\u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0432\u043e\u0434\u0430/\u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0430"},{id:4,value:"\u0443\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u043e\u043f\u0440\u044f\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0439 \u0448\u0438\u043d\u044b \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430\u043c\u0438"},{id:5,value:"\u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u0430\u044f \u0448\u0438\u043d\u0430"},{id:6,value:"\u0410\u043a\u043a\u0443\u043c\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440"},{id:7,value:"\u043a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441"},{id:8,value:"\u0426\u0438\u0444\u0440\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043a\u043e\u0434\u044b"}],answers:[1,2,3,4,5]},{id:3,question:"\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u044b\u043b \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d \u0432 70-\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b \u0444\u0438\u0440\u043c\u043e\u0439 Intel",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0434\u0430"},{id:2,value:"\u043d\u0435\u0442"}],answers:[1]},{id:4,question:"\u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u043b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u043b \u0441\u043e\u0431\u043e\u0439 4- \u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0438 \u0438\u0437\u0433\u043e\u0442\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u043b\u0441\u044f \u043f\u043e p-\u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u041c\u041e\u041f- \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043c\u0438 10 \u043c\u043a\u043c. \u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0445\u0435\u043c\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0430\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u043b\u0430 2300 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432. \u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u043b \u043d\u0430 \u0442\u0430\u043a\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u0442\u0435 750 \u043a\u0413\u0446 \u043f\u0440\u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u044b 10,8 \u043c\u043a\u0441. \u041a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"1"},{id:2,value:"2"},{id:3,value:"3"},{id:4,value:"4"}],answers:[1]},{id:5,question:"\u0412 \u0421\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430  \u0431\u044b\u043b\u0438 \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u044b \u0434\u0432\u0430 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0430 - \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0438 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u043d\u044b\u0439, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043c\u043e\u0433\u043b\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e",type:"radio",variants:[{id:1,value:"i8080"},{id:2,value:"I8008"},{id:3,value:"I4040"},{id:4,value:"I4004"}],answers:[1]},{id:6,question:"\u041a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430:  24 \u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u0430 \u0430\u0434\u0440\u0435\u0441\u0430, \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u043e\u043c \u0434\u043e 16 \u041c\u0411\u0430\u0439\u0442. \u0412\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430 \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c\u044e \u0438 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0435\u0435 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u044b. \u0412\u0438\u0440\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u043e\u043c \u0434\u043e 1 \u0413\u0431\u0430\u0439\u0442. \n\u041c\u041f \u0438\u043c\u0435\u043b \u0434\u0432\u0430 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b - \u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0438 \u0437\u0430\u0449\u0438\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439. \n",type:"radio",variants:[{id:1,value:"3"},{id:2,value:"2"},{id:3,value:"4"},{id:4,value:"6"}],answers:[2]},{id:7,question:"\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u044b \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"1985"},{id:2,value:"1970"},{id:3,value:"1990"},{id:4,value:"2000"}],answers:[1]},{id:8,question:"\u0427\u0442\u043e \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0441\u043e\u0431\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e 386-\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u043a\u044d\u0448-\u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c"},{id:2,value:"\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u0434\u0435\u0441\u043a\u0440\u0438\u043f\u0442\u043e\u0440\u0430"},{id:3,value:"32-\u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043d\u0430\u044f \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430"},{id:4,value:"\u0421\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430"}],answers:[1]},{id:9,question:"\u041a\u043e\u0433\u0434\u0430 IBM \u0438 Microsoft \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u043b\u0438 \u043a \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0437\u0430\u0434\u0430\u0447\u043d\u043e\u0439 \u041e\u0421 \u0441 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0444\u0435\u0439\u0441\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0412 70-\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"},{id:2,value:"\u0412 80-\u0435 \u0433\u043e\u0434\u044b \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u043a\u0430"},{id:3,value:"\u0412 1998"},{id:4,value:"\u0412 2000"}],answers:[2]},{id:10,question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u0430 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f",type:"checkbox",variants:[{id:1,value:"\u041a\u044d\u0448 \u043f\u0430\u043c\u044f\u0442\u044c"},{id:2,value:"\u041c\u0430\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440"},{id:3,value:"32-\u0440\u0430\u0437\u0440\u044f\u0434\u043d\u0430\u044f \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430"},{id:4,value:"3-4 \u043c\u043b\u043d \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434 \u0432 \u0441\u0435\u043a\u0443\u043d\u0434\u0443"},{id:5,value:"275 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432"}],answers:[1,2]},{id:11,question:"\u041a \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u0441 \u0434\u0432\u0443\u0445\u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0439\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043e\u0439?",type:"radio",variants:[{id:1,value:"2"},{id:2,value:"3"},{id:3,value:"4"},{id:4,value:"5"}],answers:[4]},{id:12,question:"\u041c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440\u044b 6 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0446\u0438\u0439 - \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430 \u0438\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0438 \u0430\u0440\u0445\u0438\u0442\u0435\u043a\u0442\u0443\u0440\u043e\u0439 \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0439 \u0448\u0438\u043d\u044b.",type:"radio",variants:[{id:1,value:"\u0434\u0430"},{id:2,value:"\u043d\u0435\u0442"}],answers:[1]}]}}}]);
//# sourceMappingURL=2.7ce4489c.chunk.js.map